有無人有睇The Crown Season 4？

見到鐵娘子出現就諗起當佢係人民大會堂出面仆左一街，就仆走左成個香港